最近一個禮拜開始滲奶水 應該睇咩科

有次收工返到屋企發現件衫兩邊linlin位濕左

但太攰無為意 如是者接住幾日收工都係濕先識驚

Check過無損 係漏啲乳白色嘅汁出黎

我自己試左無咩味食唔出係咩

比幾個朋友試過都話係奶黎

如果要睇醫生應該睇咩科？

精神科

有無市面上買到嘅藥

或者食啲咩可以自己好返

可以唔駛睇醫生就最好

預撚左有人會咁講👎🏼

漏奶 咩撚關係我批要批你個波

男人都有奶水？

比幾個朋友試過都話係奶黎

真係好朋友

點撚知呀屌

又唔係白到奶咁嘅色但聞落又似係

搞到我大熱天時都要著外套返工

啲同事個個問我係咪好凍

基到出汁

只係係咁椅hi左少少試味

唔係啜我lin

如果當真，無得唔睇醫生，可能腦生瘤
有無頭痛，睇嘢視野細咗？

有無做醫院診所嘅人遇過咁嘅案例呀

可能乳癌？

可以去睇乳線科專科
我唔清楚你係男定女
不過盡量唔好怕醜
畢竟醫生都係專業
應該接觸過你男性分泌奶水既問題

揩你粒lin
果然係好朋友

睇醫生啦

乳頭有分泌物係其中一個乳癌徵狀

口腔科，係咪奶都分唔出

你用水吱睇下有冇奶水咇出黎

cancer